---
title: unique ptr array
tags: tasks, 2sem
---
# Задание №2

В задании №1 вы реализовывали умный указатель для обычных типов, здесь же вам нужно написать реализацию для массивов.

Внимательно посмотрите каких методов не хватает по сравнению с обычной версией, а какие лишние.

```cpp=
template<typename T>
class Unique_ptr<T[]>;
```